ios 版 Google Drive 無左下載圖片功能？

以前㩒實張圖會有下載選項，依家無左？

on9架？